# Lizenzbedingungen

--- 

## Vorlage 

### TODO: Anpassen !!!!

Es gelten die Lizenzbedingungen der GNU LGPL v3 (Lesser General Public License Version 3). 

Der Quellcode von OpenOffice.de kann hier (Version 4.1.3) heruntergeladen werden. 

Die Original Version von OpenOffice unterliegt der Apache Lizenz Version 2.0. Diese kann unter 
http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0 eingesehen werden. OpenOffice.de ist nicht assoziiert 
mit der Apache Software Fondation.


## Lizenz Download

http://www.gnu.org/licenses/lgpl.html
 






